我去緊機場啦！你呢？

去緊..

Push

今日會遲少少三點左右到
手足頂住先